一人N個高學歷藝人

許冠傑
許廷鏗
謝安琪
駱胤樺
馮盈盈
方力申

i大容xx

森美
吳彥祖
麥明詩

呢條片入面全部

森美間u 不了

曾江

劉青雲老婆

James Franco

牙醫

真係公開試高分 靠jupas入都唔知有幾多個
牙醫gceal
万刀甲運動員計劃
利申 擺明葡萄

陳奐仁

仲識幫人換mon加速

Btw 好耐冇見過美斯蒲頭

曾江
郭靄明

Natalie Portman , Jodie Foster

櫻井翔

香港大學（HKU）

林燕妮（中國文學碩士）
黃霑（中文系學士、哲學博士）
許冠傑（心理系）
關正傑（建築系）
林夕（中文系）
柏安妮（生物系）
張燊悅（法律系）
洪朝豐（音樂系）
董敏莉（文學院 - 主修法國文學）
陳志雲（主修語言學及舞台製作）
謝安琪（文學院 - 主修美國研究）
方力申（工商管理系）
何超盈（工商管理 - 主修會計及金融）
李紫昕（文學院 - 主修日本研究）
江芷妮（工商管理碩士）
鄭柏林（生物科技系）
許廷鏗（牙醫學士）
快必 （中文系學士）

中文大學（CUHK）

許冠文（社會學系）
黃一山（社會學系）
森美（新聞與傳播）
黃婉曼（新聞與傳播）
梁雨恩（酒店及旅遊管理學）
孫耀威（計算機工程）
陳松伶（神學組）
朱凱婷（市場學）
王貽興（中文系）
高皓正（哲學系）
陳美詩（工商管理學院）
陳倩揚（日本研究學系）
黃凱芹（英文系）
黃偉文(Wyman)（社會工作系）
陳志全
洪朝豐（新聞系）

科技大學（HKUST）

胡杏兒（生化系，當選港姐後休學）
呂慧儀（電子工程系）

佢cu乍 屈咩機

呢啲叫高學歷?

咪係 係都shitty la

find me?

一定係郭藹明啦
南加州大學機械工程學碩士，做過 NASA見習工程師，本來仲會做埋正式工程師

都要屈服青雲條撚之下

長腳蟹讀engine
實俾班毒撚日日J

學士都已經算高學歷? 雖然對比中五係

E kids

千雪BB

莫文蔚

黃子華?

達哥呢

原來張燊悅讀法律系

陳松伶....

陳瀅 何廣沛 劉佩玥 郭子豪 香香 李詩韻
其實新一代好多讀過大學先入行

讀邊間大學先

今日j腳明日j波
梅花間竹

唔認得

蔡思貝

點解無人講陳奕迅

Natalie Portman

林子祥

大學生唔算學歷高喎
都要睇邊間咩programme㗎

Mr.Bean

馬國明

吳嘉樂

原來呂慧儀讀ee 想像唔到佢識

申利:打手 推到馬國明做視帝為止

靚湯

最勁仲唔係佢

UST Electronic Engineering 百年難得一有
今年Electronic Engineering 有個女仔 CGA 2.7入到CLP GT, 算是靚女

你靚女既, 2nd low range收offer仲多過一個1st hon毒撚

我記得簡幕華係讀physics仲要攞1st hon

粉篩

陳芷菁都無？

我讀drama㗎…

藤木直人
古川雄輝

1st Hon 我成日覺得大學讀專科理科嘅都好勁 特別係物理

Rowan Atkinson
牛津電機工程碩士

達哥

李家仁

中大碩士朱千雪

翔哥

張國榮係university of leeds
top up果間係隔離leeds beckett
利申 leeds

Mr. Bean

山下智久
明治大學商學院市場系

Emma Waston算唔算?

佢講英文超好聽
成個人都好有貴氣 好紳士

真係又靚又聰明既女人
大方得體 又識尊重老公 又keep得好

香川照之
東大畢業

笑到仆街

呂慧儀

牙醫IB 呀on9仔

馮小姐6901都高學歷...

都係屈服係男人既巨龍之下
m字腳 狗仔式 吹吹蕭

港大呀!!!香港最高學府呀!!!!!!!!!

food nu 2nd low

加埋

hku 2nd low都勁過cu 2nd up掛?

齊陰
讀LSE

Ken Jeong

University of California, Los Angeles
Columbia University
New York University
Brooklyn College
Warren Wilson College
Yale University
Rhode Island School of Design

痴撚線

但呢幾年拍埋d on9片

J Arie

好似有開班教人做戲？

仲要係邊拍戲邊讀書

馮盈盈入U個屆6901收幾多

王力宏
佢間大學同哈佛有得比

梁雨恩
謝安琪
許廷鏗
蔡思貝
巫婆琳
麥明思

唔係比人話佢買學位咩

我覺得最勁係佢

我又唔覺得佢好勁，佢全部都係讀art野始終
brian may走去ic讀phd研究Zodiacal light
我覺得難度大啲囉

Conan O'Brien

Harvard University

麥明詩 完

黃霑

天才 蔡思貝

屌開會笑撚左一下

你個名

完美

點解冇陳奕迅同黃子華

Hugh Laurie
Tom Hiddleston
Eddie Redmayne

申利:打手 推到馬國明做視帝為止

冇人討論馬國明？

章志文

他曾就讀高主教書院小學部及中學部。1998年，章志文畢業於加拿大麥馬士達大學心理學系。